究竟張蓆仲有幾多可以割？

仲有幾多可以割？